連儂牆 撕一貼億

撕就由得佢撕，你得一條友就唔好去阻止，影相都搵返個安全位置，唔使去阻止佢，佢撕仲好，順便可以update最新文宣，但係郁手就要打撚鳩柒佢，唔好姑息養奸，之前天水圍俾人撕到渣都冇，咪又係起返出嚟，仲要靚過之前，所以佢哋組隊派錢一直撕，我就會一直貼，我就睇吓邊個成本大啲

最好有遊行/行動一人一張文宣順手經過貼埋，達到效果最大化

今日2點天水圍遊行
聽日2點銅鑼灣見

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大